是靚早 牛油果蓉餐蛋治

煮到收晒水

屎

你d午餐肉咁撚樣衰都有嘅?

餐肉太乾

我自己整通常用炒蛋
滑啲

牛餐肉煎得太柴喎手足

好味

是
牙媽成日OVER COOK

辣殺

是

牛油果蓉可以邊到買同大約幾錢

買粒牛油果自己手打

好乾

你自己學煮嘢食啦 唔好下下靠你阿媽

餵狗?

非

肺蛋治

將午餐肉砌絲

蛋同午餐肉都咁老

牛油果配雞排唔係好d?

蛋要熟

餐肉睇佢用邊隻

一係苦美一係spam

屌你老母煮到咁都開到舖

一見到即刻肚餓